\begin{song}[remember-chords]{title={Svaki dan je s tobom poseban}, band={Leteči odred}}

\begin{kitica}
C                                  G                                d \\
Jutro uvijek bude pametnije za ljude koji gledaju \\
C                                 G                           d \\
Malo lijevo, malo desno, ali uvijek otvorenih očiju.
\end{kitica}

\begin{kitica}
B                      F \\
Puno je toga stečeno \\
                                 C                                d \\
kad je sve izrečeno što čovjek osjeća \\
            B                               F \\
Riječima se ljubav zalijeva \\
                                  C                               G       B      C \\
a hrabrim dijelima te uvijek podsjeća. Ouooou ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
d                                 B \\
Da svaki dan je s tobom poseban \\
                               F              C \\
još uvijek samo ti si jedina \\
             d                             B \\
I samo ti najbolje u meni \\
                                 F         C   A \\
još možeš pronaći, o medena.
\end{kitica}

\begin{kitica}
d                                  B \\
Da svaki dan je s tobom poseban \\
                               F           C \\
još uvijek samo ti si jedina \\
     A                                            B \\
Ja mijenjao te ne bih ni za šta \\
                   g    B C d \\
to ljubav je najveća.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Jutro uvijek bude lijepše kad se bude dvoje što se vole \\
Kad pripada ti cijelo duša a i tijelo, prošli ljubavne smo škole. \\
Sve još miriše na nju \\
Parni Valjak
\end{kitica}

\begin{kitica}
a          C            D           F            \\
Ne pitaj me nočas ništa, pusti me da šutim \\
a             C          E \\
Ja nočas trebam mir \\
a          C          D          F \\
Stare rane opet peku, moje bitke dalje teku \\
a       C             E \\
Dušo, ti nemaš ništa s tim
\end{kitica}

\begin{kitica}
F   C          d      a \\
Sa tvojeg izvora moja se duša napila \\
F      C        E \\
Žedna tvojih godina \\
       F   C                       d         a \\
I sada mamurna pita gdje je utjeha \\
C        G           a \\
Gdje je mladost nestala
\end{kitica}

\begin{kitica}
a          C           D          F            \\
Idu dani, ja ih pratim, ponekad do tebe svratim \\
a   C           E \\
Dušo, tražim zaborav \\
a      C            D         F \\
Mamim sate da se vrate, tragovima njenim hodam \\
a   C         E \\
Tiho, kao da je tu
\end{kitica}

\begin{kitica}
a                 C     G              F \\
Sve jos miriše na nju, i dan i jutro sto če doči \\
a        C     D        E \\
Nakon ove noči, noči bez sna \\
         a   C       D           C    \\
I dvjesto godina da ih brojim u samoči \\
a  C        E \\
Otkako je otišla
\end{kitica}

\begin{kitica}
F     C       d        a \\
U mojim venama još je njenog otrova \\
F      C        E \\
Još je doza prejaka \\
         F  C   d        a \\
Al' tebe ljubim da ne poludim \\
C       G      a \\
Samo da zaboravim
\end{kitica}

\end{song}
